不如討論下728死線同728行動

即係例如set死線之後話正式成立臨時立法會呀 728可能又再遊行到中聯辦 追究黑警36槍 警黑合作果啲

727行完元朗728再行返港島係會攰但係真係有必要性

push

光復香港 時代革命

引起討論

pish

pushhhh

支持要做嘢同臨立會。不過臨立會真心要議員撐，作用先大
推

pushpushpush

大家我哋要討論下!!!!

呢幾日嘅小小發夢整合 方便大家睇

少咗/有改動麻煩大家幫手補充
後續要大家討論完再整合

五大訴求

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

我愛你哋

覺得係現時唔可以觸及立權問題
好難得到大多數人支持
現在只需不斷再比壓力政府
連儂牆都玩得死林鄭

唔好有死線 be water呀
如果唔係次次遊行完都無左幾個巴打
最緊要夠堅持煩到個政府仆街
個政府越亂犯得越多錯 我地先有機會去達成五大訴求

咁728應該點都要做啲野

可能有集會？

推呀

分散注意力post,勿回，上一頁

推
冇乜人傾728

最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線

大家唔好忘記個流程！